［難道故事終結早已注定 沒法制止］錫菲聯 對 利物浦 3

深夜西波

樓主pin this

利物浦股迷暨季後討論區

屌你CAP張假圖

爆錫

特登

慢到 好凍

好狗

痴孖根 300個負皮

偏偏依家133做整蠱專家

一個陪住我地長大嘅人死咗應該會有唔開心，但係我真係無乜感覺

YES

仲以為利po真係有300人
原來fake

以打多1-2場黎計而家實際排緊第八

依隊垃圾波撚有人睇咩

反送中真係衝擊左好多人思想
竟然可以對住一個十惡不赦既政權跪低再奶
幾厚感情都有動搖

同EKLE成日排野個條大波女仔邊位黎

在思念的空間裡不斷徘徊
那距離卻越明顯
持續的提醒我 現實的界限

得利狗睇

8哥

8撚完未

你居然對大波elke有興趣

未

輸埋呢場會變九哥

只可以講回憶總是美好的
佢都唔珍惜香港人嘅存在
香港人何必婉惜佢嘅消逝

可能佢眼中冇香港人
大家都係中國人

狗叔

阿叔(準備jump)

係(已jump)

人係咁架啦

首先佢地唔覺得係十惡不赦

先唔講香港
新彊咁樣都可以好多人扮睇唔到
我過唔到自己個關囉

雖然連登仔成日屌老高，
呢段片講個心理測驗幾有意思，
講個普通人係傾向服從權威/專業，
而唔係根據自己常識/是非去做決定

即使找一個伴 越找越不樂觀

特別係大陸人
都唔明點解佢地咁服從權威
係都鐘意人管

又唔學下自己做好d
做好d就唔使人管咁嚴

雖然人又好多時有唔同價值觀
你既常識同我既常識唔同
咁人多既大陸係可能要人管先掂

身邊越來越多人開始結婚

成個老襯，從此被困

班狗真係好柒
歷史上搵唔到比佢地更撚低賤既人

中共黨員死咗唔抵可憐 希望佢係痛苦咁死

諗住跣人最後又要淆底

比清祝福

我都想搵個女仔結婚

咁姐人妻無行

一路都係咁，只不過以前對古域仔，而家對市民有強大後台，做乜都無後果，諗起都爽

我身邊係好多人已經離咗婚

我組媽早兩年結婚 生埋仔
依家離埋 搵埋第條仔

每次退後又錯過你的世界一點

買大送細

大特價買一送一

唔係 佢唔要個仔跟前夫

咩人黎

那糖果盒子打開以後
唯一真相是你不屬於我

佢根本都未玩夠
果陣我都問佢你真係玩夠啦咩咁早結

上過佢未

岩岩利ig upload左條片
不如文尼擺假9
臭子左翼算啦
上場f9最撚多機會 敗家曬

唔記得邊場換f9走 文尼打前鋒做支點仲好過f9
停到波分到波 jota fit真係有得諗

打愛字頭下半場 文尼三邊走打攻中咁 效果都好少少

jota真係ready嘅話要雪下明奴

今年巴西幫做乜

食唔少波餅only

mk到
blocked

依家先block？
你都係同黨 blocked

淫邪mangie

Elke對腳分得咁開

老江湖

班共產黨員/藍既
見你係黃, 理得你做過咩, 恨不得你死
有班人見到人地幾十年前做過搞笑戲, 好似認埋做黨員既
就話要清晰唔好盲目黃去咒人
唔怪得班後生既心都淡哂

我搞到咁, SOR

七師傅

佢不嬲咁企

後生唔明點解吳孟達紅底都咁多人鍾意，無問題
但八九十後選擇懷念佢都無錯喎
點解人地打句rip悼念佢就要俾人屌左膠港豬先

RIP我覺得無問題呀, 人都去左咪講一句
你唔好多口就得
你自己出公海/上FB睇, 有班人自認黃
但係就叫人立場要清晰, 唔好盲目黃
話就話唔好學到人地咁無人性, 我就覺得咁既心態一世都唔會贏
班人遲早777死左都會出黎話, 佢都派過錢啦, 唔錯呀

咁呢個例子又太誇張，應該唔會既

加多句, 我90後既
我都係睇佢戲大
但諗起有班香港人係上面坐緊, 後生仔比班狗打到殘廢
而要去懷念一個自認黨員去擁護一個極權既人
SORRY我做唔到

FSG are close to selling 10% of their company to RedBird Capital for $750million. #awlfc [sportico]

It is not yet known whether the sale of 10% of FSG will generate more funds for Liverpool in the coming transfer windows. #awlfc [mirror]

諗起巨人入面艾倫啲朋友個個變晒左膠

每個人對事情都有唔同感受，懷唔懷念係個人選擇，無所謂既

邊到

分得好開

所以我咪話咁既心態一世都唔會贏
你問下屌人唔好盲目黃個班, 有無KEEP住關注12港人?
唔講遠既, 聽日就有班人去提早報到完就有機會一世出唔返黎
佢地有幾多真係會去關心/甚至知道?
搶光環佢地就識, 網上屌人有幾難

都話左係我搞到咁

但依家係有人rip達哥俾人屌港豬左膠
跟住先有人屌人唔好盲黃
先後次序問題

你有女就唔好追啦

佢擺明拖緊女先唔敢去問

block多件

一早BLOCK左StevieG, 想睇佢講咩先解BLOCK

呢度我只係block剩你

如果COW到人妻你要BLOCK埋我了

ff撚完未

其實點先做到黨員
有d人又話好易做
有d又話唔係個個得

上大陸讀書係唔係有得做共青

係咪我問題. 唔明點解成個熱門喺到吹奏個奶共嘅人

關咩事

係咁架啦

驚你未做到就比人拎哂D器官

新民黨廖添誠民建聯郭芙蓉辦婚禮 李慧琼葉劉同場賀「兩黨聯婚」祝願早生貴子

結婚都要拉banner
柒夠未

柒左唔好推

又一件死mk

9成係個個時間無個場戲啦

呢個時間冇播嗰套戲

唉

elke真係企到幾開

又喺度曬命

真

即係born to be g?

定係有j c

我吊高你呀

估唔到有人同我一樣賓周大到要分咁開對腳

留名

台豬

hi

比清就有得你做

大勝吧我鏝

槌仔冇出法比安斯基 456都似

好似下場出阿早安

球皇連有波踢即刻翻生

唔好啦

屌原來又12點半
仆街

今晚定聽晚
已經無理到

原來唔係12點半

3點

唔好咁癲啦

肯定唔睇

好驚布仔絕殺

連格真係好似翻翻地生

西咸仲踢得好過利

我上兩個月見ALI拍戲
戴住個粉紅色假髮

beaker休息5場

becker

我都冇睇tvb好耐
佢由有線拍強尼我已經睇

咁呢個機會仲細過keita復出

佢係唔係仲比tvb雪緊

隨時佢有份踢歐國盃
反而alli冇

最近拍完新劇
3月有新劇播

幾時先完約
過viutv好過啦

breaker

10/10

牙縮真係潛水

回家吧
始終都係家最好的

西咸真係值得前過我利

其實咩事
果句野佢唔係搞gap咋咩

嘩屌泳衣都包唔晒對波

tifsir呢張濕濕碎啦

又係開龍門球傷

屌食乜大

cap咗佢上次張限時圖

無圖一律當樂子對待

講得好

聽講jota個fpl死線賣左沙拿同allison

CUT LINE CUT得咁撚靚
死都唔交

salah傷埋

鏝 1一1 西
西 1一3 利

鏝 < 利

燈到

人地對中堅入哂波

比狗

比狗好波

佢周不時限時會po佢試內衣/泳衣既相

比清不是一盞省油的燈

條女好唔掂

比狗真係燈神

你睇返仔啦

狗撚完未

佢岩你多d

撚完狗未

含完狗撚未

反宗大業未成
阿叔就自己jump先

留意到我地燈撚到雞頓踢到曉飛

復賽之後佢幾fit
跑上跑落

係d傳波仲係鳩鳩地

對飛馬嗰場兩次爆落底再傳中撻Q

El Liverpool se une a la puja por Varane
Raphael Varane podría ser uno de los jugadores de los que se desprenda el Real Madrid el próximo verano. Termina contrato en 2022, no ha renovado y tiene a grandes clubes tras su pista. El último en sumarse es el Liverpool
PSG y United también están detrás de un Varane que podría no renovar su contrato con el Real Madrid
[🇪🇸Diario Madridista]

西咸輸係好事

踢得好好，有隊型過我哋好多

可惜有人係都要衝出嚟屌鳩我
話我係真嬲係腦殘
算啦
無必要上嚟吹水都搞到咁唔開心

做咩事衝出黎？

點撚知佢呀
想扮大佬/想扮管理員掛

陪we叫下春好過啦

真 玩下咪算 唔知點解要jer住哂

解散利po

Bobby

陪你玩飛機杯唔好嬲

Pin嗰個

挽留

十卜

諗到都嘔

無意見，但都咁大個人如果下下都要針對一個人就好似有DD無謂。
不過唔洗咁上心嘅兄台～

你4隻腳無手用係咁架啦

咁都要VAR

咁都計唔入

VAR點聽聲

英超球證真係笑話

又入又唔入，又重射，係咩玩法

證明我負皮你都冇錯

講到得我一個jer你咁

支持
挽留咗先有得笑

可能佢真係嬲咗

英超球證又出黎搞笑！一次白禮頓罰球當中，球證Lee Mason竟然喺西布朗仲排緊人牆就吹雞俾白禮頓射，白禮頓一腳射入之際Lee Mason又喺個波過白界果陣吹多下雞，令入球合法性飽受爭議，Mason首先示意入球無效，聽耳機之後又話入球有效，VAR翻睇之後又話入球無效！最終白禮頓重射罰球俾莊士東接實😅😅

諗起上年早安有球又係咁

唔好唔開心
俾返個正評你

無心機睇波之後星期六日好無聊

早兩日係咪有篇嘢話英超球證誤判就要扣獎金
咁講佢地成班完季應該剩係袋到底薪

睇其他波
本身唔睇德甲
呢排無心機睇利
多咗睇德甲

真 大家唔好再jer比狗了
狗係人類好朋友

拉隊走人啦
咁撚仲使踢咩
請埋d垃圾球證

我阻止緊大家

白禮頓無得踢Euro super league 走唔到

其他都係cap張圖講下笑
係得你一個係到串鳩我個腦有問題
又話睇我嬲好開心
係得一個咁炸

下你話人虧我咪話返你虧 原來唔得架？早啲講呀嘛原來咁玻璃心
咁睇你俾人負評下就嬲真係好笑wor
講到得我一個推咁 有人改埋圖笑鳩你添呀

無咁嘅意思
真係想笑下你only
唔笑得咁唔笑了

我唔係唔比人笑得
而係你當時唔係assume左得係真嬲先咁串咩
如果唔係使鬼講睇我嬲好開心咩
依加又扮到好似係講笑咁

現場睇住 成場人呆哂

仆街搞到好尷尬😅😅😅

牙縮唔好嬲啦
少左你一齊叫春 今日即刻涷返

究竟你要嘅係叫春定牙叔

英超球證又柒一鑊

元朗又放煙花

人地獨立左想點都得

我叫春王

但今日咩日子 無啦啦放煙花

Taa又課左幾多

日撚日都放架啦

唔洗錢架喎

CDM唔用神軒！

識d野

Moment都送咩我知之前ea送prime icon比佢地

點解我地會輸俾白禮頓

食到依種女仔真係有今生無來世。

真 牙叔叫陣訓？

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演得更好

特登既

其實兩球十二碼都中門框唔入個機率都幾低

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易
更多悽悽慘慘的遭遇
我不知道

不要妳離開 距離隔不開
思念變成海 在窗外進不來
原諒說太快 愛成了阻礙
手中的風箏放太快回不來
不要妳離開 回憶劃不開
欠妳的寵愛 我在等待重來
天空仍燦爛 它愛著大海
情歌被打敗 愛已不存在

咁同_ _比呢

又狙擊

達叔🚬

問下姐

點解呢個問題會係你問
以為你會係最唔想聽到果個名嘅人

你地無成日提就無咩野了

幾時shake新女

我都想有新女

你係咁換女

邊有 咪屈

玩下膠友app

不了

幾時去追風屌風眼

溝過女未

唔係A0

有-1？

佢做咩！？

掂啦

好想買到raphinha

買到過嚟就會無得出架啦
沙短級數姐

路p介唔介意佢做呢啲？

路p: take ma money and suck ma dick

今晚03:15可以早抖了

不知不覺玩咗十個鐘三國志14

【2021夏季轉會傳聞 - 沙基利】

據Football Insider報導，沙基利決定今季後離開利記，尋求新挑戰。

利記上年夏天已經希望將沙基利賣走，然而最終傾唔掂數留為己用，相信黎緊夏天唔會阻人發達。

消息指利記會標價二千三百萬鎊，然而疫情影響下，未必如願收到呢個報價。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

IG個個悼念個共產黨員
52個人可能最後一日牆外日無人提
有無大細超到咁

個世界係咁

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

厚德村

我往時那稜角 怎麼也削掉了
被普遍倒模複製同化了

隻左手

老老實實 個時點解咁多人出黎 只不過人做佢做咁解

還不夠盡 傷到盡
可以話我 怎麼愛亦從來未懂
我的心痛 也是最自私一種
還不算盡 可以講我大方得體其實最蠢
不信 看我 竟親口讚他 很英俊

仲想有賺咁賣

沙短真係慘
嚟頭半季爆哂seed，之後傷完係廢中專登唔出定係又再傷，
但出得都唔錯表現

打中場無防守
打前面其實唔錯，講真點都唔會差過依家既firmino

沙短加祖達原本係唔錯嘅combo

可惜on9高普出佢打場太公波

阿叔

高普嫌人矮防守唔好嘛

男神路P呢排食咩女

唔係淨係講短，佢防守迫搶的確係差既

高普仲未可以做到改打法發揮球員
要球員配到佢戰術先掂

咁哥狗都係

掛住我？

驚你離開大家。

又話吳好緹

又講溝女 溝仔得唔得

藍絲食屎狗
無一個係無辜
人地做野無底線, 我地仲學人講立場要清晰
樓下又有班藍絲傻鳩叫反中亂港啦
去唱歌感化人啦

惡過共產黨呀
他日殺到埋佢身就無人再為佢發聲了
因為發聲的早已比佢自己人格謀殺左了

將自己所有邪惡嘅念頭實現係佢身上

以路p條件應該出晒水先係

佢地就無人理
就走去掛住個黨員
講講下發現自己好撚憎依班人
點解要犧牲自己去幫班愚民

但話慶祝達哥過身又真係過份左

Vivi tam 好撚正

識野

仲要好似嫁俾個普通打工仔

【最新】岑子杰﹑梁國雄﹑林卓廷﹑吳敏兒﹑鄒家成等被正式落案起訴顛覆國家政權罪，不可保釋，明日在西九龍裁判法院提堂

以前真係冇諗過泛民會比支共搞

2戰都有國家打鳩納粹
今時今日美國都無埋
根本唔係移民唔移民問題
過多10年一定比人食埋個國家
可惜係全球都未醒
對方唔用軍事入侵，就當無事發生
英國好多學校比紅色資本收購，又有孔子學校

以前都無諗過香港會變成咁

你老婆知唔知你丁其他妹豬架

應該有錢啦

真 或者話無諗過咁快

唔好亂講野我欣賞下姐

一直都覺得泛民係上面派落黎做懷柔等50年後接收曬
但估唔到呢件雜種會咁搞亂檔啫

應該係普通公司一個經理仔

初選=顛覆國家

見到鄒家成個條片, 我真係喊左出黎

this is hongkong

屌
生活喺香港真係好撚stress
冚家鏟

其實理據係咩，
夾埋否決施政報告都唔得？
一定要過架？

無家室都係移民啦，
橫掂都係捱

係總之佢出咩政策你都要say yes
遲早變上面果啲同意請拍手定舉手

cls

有家室先要走
識人做緊高層 搵幾萬一個月 一出國安法即plan走
佢放假走去學整蝦餃燒賣 為左下一代 寧願過第度做廚房

卻加之罪 何患無辭

同極權講道理就係傻仔

咁又係

呢個世界資訊愈來愈開放，
真係會行返獨栽條路咩

你認真定講笑

我成日覺得爸爸師兄有可樂既影子

大數據先令監控變得更容易

我覺得

好樂觀
好有仲讀緊書 睇得太多荷里活片 相信民主必勝咁

爸爸以為世界資訊越嚟越開放
事實係有咩資訊我地可以接收都係俾人控制緊

呢啲係神俾我地嘅試煉

我都想講

咁依個神真係好古惑

不要試探神

呢條罪萬能key，無敵

但調轉講，
如果咩都要神解決，
咁點解要俾人類有智慧有思考能力

神教你
比人打完左邊

記得要比埋右邊人打

都ON9
問題又係佢搞出黎, 又要我地搞
更何況我唔信神, 又將個問題射左落人到
但係我當然尊重唔同信仰既人啦

咁不如拜小丑神算

利po星期日小丑神崇拜區

我們在高登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在高登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

問問小丑神傾訴人事
但願小丑神驅逐一切煩膠,假膠,五毛,爆閘狗等

人地Facebook 嗰啲大數據係方便佢彈下廣告姐
過十年八年林奠呢代死撚埋，
建制嗰邊支持者愈來愈小，
啲新移民真係個個擁護共產黨，
就唔駛離鄉別井走落來啦

你認真咁諗？

講真如果真係有神嘅話 以佢全能嘅姿態 佢看待人類就好似你看待螞蟻咁

幾耐冇見過

好似打緊Civilization咁

我都無信仰，
但依家好似大波華咁讀咁撚多書，
咁撚聰明嘅人，
唔要求你對人類有咩貢獻，
但你日以繼夜諗計點煮死一班追求民主自由嘅後生仔，
呢啲唔係人嘅問題咩

親身經歷 識一個腥移民
落左黎都二三十年 都仲話共產黨好

唉我都唔撚知，
希望人類社會係不斷進步，
而唔係不斷循環

咁要睇你個大前設係有無"神"依個概念

好多移民落黎係為左搵好處拎著數
仲有好多人有”任務”
再需要一堆人黎溝淡你香港人
再有一堆假結婚

你點擋？

嘩屌 好經典

高登時期

你天真嘅程度令我唔太信你已經係個爸爸

facebook ig Twitter 都唔知做左幾多censorship 啦

喺科技發達到咁嘅情況我都唔知人類仲可唔可以進步，啲資訊量太龐大，好多人喺不自覺嘅情況下不斷吸收又未消化得切，造就左佢哋對某件事表面而無深入嘅認知同分析，加上好多人用科技係僅僅止於娛樂，追求速食而缺乏思考令情況更嚴重

如果知少少娛樂至死同美麗新世界呢啲書講乜，佢哋講嘅嘢其實好中，當閱讀嘅人已經唔存在，咁禁書嘅理由已經毫無意義

美國大選都唔係過咗好耐 咁快唔記得

發覺留言多咗人屌臭fsg

big data 根本就係拎黎監控

1984

所以科技好定唔好從來都係睇使用者點用

大把以前嗰輩文革走難落嚟而家未又係奶共

班人DNA係奴隸制度
一定要搵個人崇拜先安落

真，殺得最多支那豬就係毛魔，佢地仲要當佢神咁拜

藍絲屋企人成日有機會就講美國屠殺原住民，但咁愛國又唔講下中國歷史 吹漲

好彩我啲屋企人唔係黃就港豬，我都諗唔到要日日對住啲藍屍會係咩感覺

全世界都越來越收窄
你話開放

唔明個腦諗咩

崇拜侵侵唔得架

因為俾人收嗰個唔係佢哋 通常都唔見棺材唔流眼淚

領過野都奶真係無計

所以咪話DNA 真係根深蒂固
你比到飽飯佢食, 呀媽都可以拎出黎比人屌

FSG想賣人套現

但文革班紅衛兵好多仲在生，
點比

屌諗諗下其實寫啲農場文比藍絲睇可能幾好賺
美國人不會告訴你的十件事
毛澤東思想成美年輕人流行讀物
美太空總署前總裁親認：中國十年前已超越美國

睇開咩網？
其實搵可樂啲文改一改可以去投稿

好事嚟

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

其實整定中共命不該絕
侵侵都未成功已經比左膠趕落台
而家戀童叔做過咩實事

WTF

行政命令
班左膠, 美豬扮睇唔到

等包膠

鍾意左路p

又想搶閳埋岸

咪同我爭

奧奧你做1定0先

睇路p 頭

會用邊隻成人尿片

黑衣日, 唔知有無用
不過做左先

睇點定義咩係有用
但係照做

歷史上民主黨都多次幫支共助攻

甘願做賊既走狗, 真係好撚仆街
死全家都便宜左比依D人

數碼獨裁時代 有big data監控成本更加便宜更加平

由武器到而家科技, 人民力量同權力既差距越來越大
只要夠狠心將反對自己既人消滅, 根本就冇野制衡到

窮則獨善其身 達則兼善天下

焦土

根本八九年已經放虎歸山，而家呢隻老虎已經變咗怪物，仲恐怖過當年蘇聯

放心，呢度大把小妹

三皮幾一個月，仲要有宿舍，周街打人無後果，其實幾吸引

咁你幾時重操故業

你又知佢唔係做緊

要割了

俾次機會啦，我想做好人

分分鐘就係相入面個隻

邊位手足今年移民？

養狗嗎

日日都想，但真係唔夠$

閹左未

想移去地獄

咁撚on9

阿仙奴中前場仲多選擇過利

晴報

Yes

人地等韓妹

韓妹玩夠之後會係一個好妻子

真，識好多mk妹之後都做咗賢妻良母

屌原來個個咁撚有錢

識件MK妹生左兩件,日屌夜屌個大女蠢,點解教極唔識

李城豬波係好事

瞓先，今晚見

過多兩場阿妓要開po笑返我哋轉頭

轉頭3章野俾埋單巴搶先一步

個細妹勁識氹個老母？ 會落井下石踏個家姐？

barnes傷埋

大既幼稚園,細既未夠1年

嚇撚死以為講緊我個人妻

即刻1：3

渣士年年都係咁，重覆犯錯，季尾傷曬啲主力，季尾崩潰

地獄都唔想收

靠你推po

我識果件未離婚

對我地就隊隊夫添

放心我真窮

我係咪邊學米叔咁問，邊個係咁負皮我？

有條L樣我講咩都負皮，韓妹黎？

唔係米叔，阿叔先岩。

佢邊有咁得閒
正常都私竇玩緊

你真係上得利po 少，利 po default 一定有一個負皮，已經成年咁滯

傷多件

究竟係set左bot定真係有條友moon po

平時吹水比較少，都係睇波先上水。

應該我窮D

屌你有女點窮

我食3手飯
邊個夠我窮

BOT黎

好在佢係慳妹

80m

X飯都有3手?

有女同窮
我揀女

竟然唔係揀我

大部份人都係又窮又無女

本身人工極低, 想死

潛番水啦

你都唔同我食飯

比清

咁就好睇條女係點睇

幅圖出你手

我都低 低過晒班fd咁濟

牙比成日趕走牙叔

我有輓留阿叔

仲有牙米都唔見左了

我都係想, 有時真係想死
都唔知生存黎做咩
我諗我屋企人唔知我有咁既諗法

比你趕走左

死基佬健吾又夠鐘開工

我無 應該係你

又屈me

深潛算
心都炎

廢事比你笑我

轉咗會去修記

沙頭角鹿頸疑正在興建《香港愛國主義教育基地》

屌

牙米身體唔c服

等我估下先
35+一早講左唔得啦
泛民真係不思進取

咁你又唔使驚
睇我個name都知唔係常人level

已經冇意慾去享受同睇呢個世界衰落去

bale都翻生
幾時到廢奴

幫我問候佢

我本身都好愛國

自己問候啦
你關心佢佢都開心

完季熱狗應該排高過我地

隊隊都後防空虛咁

點解一對垃圾利就兩回事

唔好上太多連登

香港仲有冇希望

藍絲見到

唔關事啦
高登上到依加, 有幾癲未見過
真實生活真係唔太值得去開心JA

岩岩睇咗Auman呢條片，拎返少少能量
諗諗下佢被人告緊暴動都仲未灰到我地咁
我地真係冇資格

3球了

靠你燈到翻生

BTW, 佢行個段好似幾正
想去行下

我地妹住踢係人都識守

摩狗都轉死性3隻中場中終於肯擺番件進攻型

做假利

其實佢單case係咪搞掂咗？

屌，晏晝先食完牛大人

冇事嘅

照依家睇，
車熱阿李城西咸隊隊狀態都好過利

台灣定陣真係好團結
好多政府既人, 議員一有事
就全部係FB一齊推
依幾日就推本土菠羅

無力感

佢係Poly外圍被捕，應該未搞？

最近EU同祖國好似仲硬過美帝咁
但係祖國好似又話要同支共合作

巔峰巴爾

今年無ga啦 大約8-10名完啦

有冇人睇緊

點解唔睇熱狗？
踢得幾好

仲有冇邊個可能企出來拯救隊波

屌

邊位

台灣唔洗犯國安法 有幾難

香港未駛國安法都有堆放負撚話咩食本土野當抗爭之類

其實到到都有既咁又

死左個藍絲達一單野就知香港咩事啦

慘
入咗黃世柒個五毛名單

衰到要希望49000贏車

差啲12碼聯

咁都冇12m呢啲利犯嘅話一定俾咗

真仲要唔洗睇咁耐 望一次就得

費達

你好嘔心

希望睇場好波算

麥湯文尼中頭嗰下利應該即紅

利 post biden

邊個？

你實係咪淨係入利po

般費雖然好波，
但感覺個格幾乞人憎

財經台講故台囉，
係咪又係時事台大戰波台班友？

Google 下啦

場波好悶 瞓算

電台主持？

咁不如Google 下黃世澤

咪話咩電台主持，
拍過陶傑做光明頂之類，
其他太長無睇啦，
係咪又好鐘意屌鳩同路人嗰類？

鍾意捉鬼囉
同埋同佢講嘢唔啱Channel
就係咪都屈左你5毛先

呢個世界咁多on9仔，
邊識得晒，
唔理佢先係最好嘅辦法

📝 LFC lineup vs. Sheff United:

Adrian, Trent, Phillips, Kabak, Robertson, Wijnaldum, Thiago, Jones, Salah, Firmino, Mane

又433 想訓教了

我想睇靴，唔想睇早安

最後咪又係叻+卡巴

應該又會輸

高狗食撚左屎?
唔出KXXXX出早安sir?

終於有真中堅

真係好硬頸, 唯一好d係唔再搵人客串中堅

之前撞親定唔知點啊嘛

神軒傷左先肯出正中堅

揸住枝拐枚踢？

又有得睇掃蕩型thiago

車對曼冇以前摩對費年代咁好睇
車仔進攻完全亂黎
兩邊傳中但收起豬腦
中場3個攻兵
冇左林伯果類入禁區中場

曼12碼高危期

終於....

代價係無曬防中

米拿

個後備龍點讀

傷左好耐

頭兩個後備完全唔撚識

d後備

Error404

依家踢中中都搞唔掂啦
仲話防中

Jota病撚左

早安真係好撚好運, 3號龍都可以有得正選

防中輕鬆過中中

點解Tsimikas又唔見咗 同埋好心比沙短100分Neco出嚟踢下啦

有排操啦傷左咁耐

諗起Doni 當年紅牌 之後出個廢龍

可能高普自己都唔記得咗有佢

牙膏咁用法，睇怕好快又傷獲甘

可能高普唔鐘意佢d狗

下年早安走睇怕都係叫Grabara返嚟坐就算btw有冇ching同我一樣鍾意Grabara多過Kelleher?

7億買遊艇

多個0就好 selling 100%

蛇鼠一窩
臭坑出臭草，啱晒

牙典你講咗啲乜做咗佢嘅五毛名單

撐登囉 咁鍾意小朋友

包皮入波

屌華拉尼又係玻璃嚟

用呢條防線有cs嘅話
係咪可以證明到廢中搵中場踢中堅係on9

包皮入波機會

我覺得Kabak會頂唔順

oxx唔識讀同hughes都係幼幼龍？

想睇南野操到咁bulk

支持早安BB

賓戴後備都冇

又係格硬買d高普唔要既人

好撚心對榜尾就比兩閘抖抖啦

3號龍都有得出真係行運超人。

出埋neco條防線 英甲級

taa仲迷失緊唔知踢乜

下場打車都唔俾jelly唞

覺得佢好過最差果排。

其實真係唔明點解仲要同隻野獸講道理。

二百萬人出嚟示威都唔順路去

費明奴呀屌

早安生生性性

由始至終都冇感覺。
唯一令我比較震撼嘅應該得 Kobe Bryant 嗰單 。

民煮回歸送羊入虎口

同埋呀，共慘黨不嬲出晒名兔死狗烹用完即棄。

準備

又係陳公講波，又要扮持平中立。佢真係霸哂利D波黎講。

香港人輸在太高估自己既價值

Philips個頭

早安係度啲球員警覺性特別高

瑞士移民制度先係王道

快D強姦小妹

王子真係又好波又好男人 對馬體會又忠心...

但係股東仍然存在呢

後備兩個新仔龍

等睇錫菲聯後防比佢讚到天上有

全世界都睇小中共
但事實上中共係史上最強大既政權
歐美已經輸左

仲有班懵𨶙走去信先奇

兼容晒共產主義同資本主義嘅優點

一早信叻哥做膽就好啦。

傳球失誤多到

越左啦

判斷真係麻麻

早安神救+1

人類總是要重複同樣的錯誤。
第一次係納粹
第二次係中共

正路過雞巴D高空波預判啦。

失誤多到
亂鳩咁傳
唔係5連敗掛

只可能講佢真係慢得黎又鈍鈍地
唔係話佢廢 但廢中果套防守一定唔啱佢
而廢中好明顯都唔會為佢而變

咩事唔出A1?又病左?

死老豆

Taa 鳩斬完未

感覺至少會失一球

白事

已經唔想睇
又鳩斬skip中場

f9真係垃圾

屌 f9..:

其實我有時都會咁諗。
不過我係希望自己參軍打中共時先去死。

綿龍

奔喪

f9

哎，綿龍

橫掂都係不如比布斯達開齋啦

呢啲作為一個前鋒根本冇可能唔入啦⋯⋯DLLM

假利?

屌你老母費明奴

CLS 我射都入啦

一係比jones啦屌

咁都唔入
廢到

個藍絲度咁撚廢都搞佢唔掂。

廢奴真係執柒左佢啦 打中堅好過

咁都入唔到真係痴線

三子嘅單刀能力，佢最最最嘔血。

有啲人單刀唔識射就係唔識，
好似以前古治咁

離哂譜

話撚左費奴係必須要換血既位

唔好屌F9 佢今次終於中龍 我記得佢上場中一次龍都冇

垃圾利

我射中間都中龍啦

最廢嘅矛對最垃圾嘅盾

Bobby愈唔mk愈廢

佢起親腳都知係射龜

炒波底踢飛 射到出哂界

當笑片睇算啦，5分鐘果球差D俾人頂入。

好似信咗主之後就越踢越差

點解咁撚自信嘅人
會射唔掂單刀

鐘斯真係好有天份
終於出到個勁既幼幼

taa

F9不如轉攻中算啦

taa都叫勁過嘅

成個tb賓妹個期最勁

呢d波射地波兩邊都入撚硬 痴撚綫

又好似係

今場似4231，
文尼最前

費明奴埋門個質素解釋哂點解利今季咁撚廢

見呀祖安救波都驚

人地軌獌鏝一期出幾個
利隔一排先出到一個

adrian個感覺好危險咁

卡巴廢到

卡巴好慢

早安蛇身價波

個波咁撚慢早安都接唔住

冇力波都搞成咁
明明上幾季佢替ab仲有神救

點解用早安唔用新仔？

軌獌重建期俾幻幻上位
mc咪又係得1個打到輪換

咁既波都要lag一lag

反早安會唔會俾人鞭

後備果個03年，一場職業都冇經驗，咁我會信早安蛇多DD嘅。

個球證咁肥既

之前唔係有個青訓龍打過既咩？

英超世界有介紹

交球波幾準

直線波比費有乜用

冇速度。

今季粒波都幾撚廢
印象都幾次要換波

果個唔知去左邊
搞到要出件U19幼幼坐後備

跌watt跌到就黎乜都冇了

Loan廢奴keep南野就差唔多

Oxx係龍
Hughes唔清楚

大球場睇果陣 綿龍勁撚快
同睇個mon個觀感勁唔同

有邊個識攻門嫁？

nike同今季利絕配

踢落似4231，
文尼正前，
沙費宗墜後啲

對面冇拍大巴拍到咁盡算俾面。

力威
只練上身

屌你，大球場幾年前，水貨先岩岩報到，仲有富二代出黎搞笑。

on9

屌你jones又黃金機會

點先肯入波？

佢又無啦啦幾時傷架

機會唔係無 全部食唔到

王子黎？

呢啲上場會吹12碼

輸3-0果陣就入1粒當盡左力

泰又foul

練波 撞傷

依D犯規真係好無謂

對面好快入

下身練咗十幾年啦

叻真係好笨重

泰條撚樣成鳩日都咁on9 foul

啲龍練mma？
成日練波傷

點解傷果個唔係祖安？

卡樂B完咗約未？ 定仲係借用身份？

呢場波好啱沙短踢

文尼呢下靚

我都覺

沙短出好過出費奴

廢中：87分鐘會放佢出黎

遲早食紅

足球員對腳你覺得無練過?以前練到夠啦

對飛刀都踢到咁

jones不如同f9掉位啦

泰仔D過勇真係痴撚線。

明奴俾下直線咪幾好

文尼真係勤力到閘都做埋

佢有縮架

鍾斯步頭爽左

對面自己撞埋黎都要輸犯規

高普用人其實真係有問題

宗勁少少都入到

一陣又扮阿叉

其他唔講
F9到依家仲有正選真係唔點

明奴都廢左成季 都仲係同上季一樣打法
人就話傷曬姐 戰術無得諗諗佢咩

Thiago好敏捷

完全唔撚善用沙基利

有祖達就話姐
得奧力治咋 咪一樣廢

水貨

沙拿真係好撚快

交唔到啦

依下射都ok嘅推到咁快咁順

擺ox打假九應該都好過而家個明奴

其實thiago係冇拜個陣咁勁定係唔太夾

算多機會
但把握好啲好嘛

沙拿腳步真係好密

明奴今場唔撚係正前

得過快字都係垃圾

mane準備發嬲

但無L用

射咪得囉

封曬位 點會交到 射左有機入

文尼中間怒屌左沙拿一下

對面有條友同宗師一樣樣

相比F9 D腳步好似食左豬油咁。

積基卡38歲仲係度

兩邊聯賽節奏唔同

其實踢落唔順應該要試下新陣

人地封晒位點俾

淨係識黑面

mane應該屌佢傳唔到就射啦仲傳

唔覺力子差過呢家既費

屌你老母又上身

個藍屍杜咁勁架咩。

同哥狗真係無得比,人地個陣成日變

又不和

宗師啲前插都幾有用
往年反而唔比老母咁踢好似有啲鳩鳩地

我都見到 但無可能交比佢啦 沙拿比一個封緊
文尼比兩個夾緊 相反沙拿呃一下果下幾靚

仆街 神龍

今場呀藍絲度食咗春藥？

明仔今場唔擺假9擺攻中 不如直接出沙短正選

明明佢踢拜個陣覺得佢好撚勁，尤其歐聯決賽覺得佢直頭mvp

兩邊都係廢
狀態差到暈

Taa靚波+1

所有龍對利自動高幾class

咪射左

貪佢身位逼搶好啲掛

對面龍又上曬身

隊隊對利都120%力

可否贏一場

果下交波的話都幾肯定比人封到，推得咁順又唔係射得閪都可以接受。

Jones今場d決定想點撚樣 好拖泥帶水仆街控完就ban落去啦

佢根本就唔係踢呢D波
要個創造型球員同你做防守
左補右補搞到不倫不類
廢中柒左咁耐都無解決方法

隊友配合
一隊夾左幾年有默契
一隊依家先踢得唔夠半季 仲要周不時換下位

全部有加成

廢中唔覺得係問題黎

控波都幾差下

錫菲廢龍都上身

taa其實今季仲係算勁
今場少啲防守壓力踢得放啲即刻變返上季咁

kabak

卡巴

咁係因為人地大把人揀

屌你雞巴。

Kabak唔係咁廢下話

彈鐘啦屌你老母

笑匠

嚇撚死咩

Goal

嘩屌你老尾卡巴

講真如果肥賓教thiago應該會重生

即係如果高普個套教沙比要佢帶咁多波 分波突破 又攻又守真係玩鳩佢

德甲中堅屌你老母

嚇撚死

卡巴真係垃圾黎

其實射得幾靚

好波

德甲中堅

祖安蛇心諗終於有人鳩過自已。

差D入咗係利第一球

咁搵佢打防中又係麻麻地，個人覺得佢似verrati個類，位置風格都似，但佢地唔係純防中，xavi都要搵個top既影帝打防中

可以頂綿龍個位

卡巴真係出親都有失誤

老虎影子 但老虎都高十幾班

話卡巴好過紅牛黑鳩個條傻鳩潛左去邊？？

懦夫在笑

廢中朋友都幾撚大整蠱

當年沙比後面有馬斯
而家廢中要泰做哂2個既野

點解創造型球員唔洗防守

老虎反省期勁撚到癲架

on9到笑
一個早安已經夠搞笑
加埋kab個弱智仔真係頂唔蒲

全盛個陣依加應該1至2比0

至少F9個球入左

d把握力同踢到咁
依個陣打返正常隊都係會輸
rb個場仆街啦

屌你老母又唔入

講真如果高普想走 肥賓黎教我絕對歡迎

我屌你費明奴

明奴
咁都唔射

Firmino 屌你

屌你老母廢奴

我地呢個戰術 你擺邊個打中場要防守

輸撚硬架啦

無馬斯都整返個健康既盧爸爸，一樣掃曬。

做緊乜撚野呀

屌你綿龍直頭唔敢射

佢應該係想射

老虎一熄twitter就會強大

單刀橫傳啲fd

唔撚想再睇廢奴

F9個意識依下其實世界級。

服撚左明奴

廢明奴去打中堅算啦屌你老尾 睇到眼火爆

算啦f9射咪又係唔撚入

沙拿帶住粒波鳩fing都好過佢企定定等波到

我直頭想燒佢波衫...
佢練波到底練啲咩

今場輸既話有排潛，星散不是夢。

費明奴門前幾碼傳波 我屌你老母

其實中間3個排緊咩位?

Jones
Thiago 老母

咁?

Kabak廢到

隊波真係好撚廢
前後都有毒瘤位

邊有星

老母都忍唔住射了，但個龍都唔俾面。

德甲包尾中堅

今日佢狀態其實幾好。

我屌你老母費明奴

咁多機會都唔入

明仔

傳乜撚野 射啦

其實隊波平時有冇射門訓練

個樣都on99咁

門前一碼橫傳

癲撚過懦夫

廢奴7夠未

卡巴叫新梅斯達菲算啦

起碼行走行交

2次黃金機會

肯走肯交

季初講到依家
幾季場場都睇到想半場換走明奴
但就踢到最少80分鐘

佢一係傳後多DD水貨就接到，但傳一個又冇力個位又閪嘅位。

睇得出菲臘斯啲質素真係油麻地
俾麥高直睇住食

老母 泰亞高
沙 費 宗

4231

通常見佢哋都係玩射柱同角球直接彎入

jelly今場都係熄埋火

吓

利記d中場係咪冇射波制 點解下下都要傳去2閘傳中 你老母臭閪

一陣又係久攻不入俾人偷到雞

隱哂形直頭

全勤成季 唔會怪佢

呢啲練波通常牙擦擦做啲花式野

幾下都係背身頂死攞埋個波落地

老母好似防中黎

對面三個中堅都唔係正選黎
咁都攻唔入

Nat今場要睇住埋雞巴

究竟要生活好 唔好買利物浦係咪真

F9真係好唔掂 正常少少前鋒都入

點如果係高普指令下下都要2閘傳中 我唔知講咩好

唔好想啦，快啲燒

似要幫中堅唔上得前啦勁後個位

波喺f9腳下就唔可以算黃金機會

Phillips啲反應

個Bryan第一季踢英超

今季買利對家，生活真係好

呢個就肯撚定嫁啦

好過卡膠

其實兩條友尻下尻下都好過搵個中場落黎客串

兩個都慢幾拍

真
好耐之前已經講
搬軒落去浪費埋個勁中場

Yes，今場個中前場觀感其實踢得好左。

積基卡心諗 38歲仲守得住你班廢柴

撚鐘上力

鍾近幾場唔差

冇
對手咁都入唔到

借佢過來頂半季仲好

阿泰陣地防守都幾差
成日跟波走多犯規

上幾場連機會都創造唔到呀。

機會做到出來，
唔入都無計

老母唔防守

買利物浦二比零係咪可以收皮

對榜尾失分果幾場都係有唔少機會
經驗之談睇半場止蝕收場算

吓吓skip中場 暫時中場踢得最好個個係宗師

2021睇呢隊西波睇到冇哂熱情
即討都少左人

最刺激都係球own goal
入左真係會癲

對面係榜尾先有返D空間
條禱已祈仔差D輸埋

對手太弱先有機會
但都仲係衰自己把握力

下半場換雞達入黎啦

居然有人睇 我睇巨人好過

反正都咁撚廢 我寧願搏下破密集

真
今場仲要有早安輸鳩埋唔奇

Ox就算狗數啦

你冇睇戰績???????
上場嗰2球都係人地送禮
咁你都買??

會唔會又劇本
下半場換走宗斯極速失波

睇佢防守mark啲位好似錯哂咁

屌 同明仔差唔多廢姐

明奴明奴如做戲 場場都唔撚識射波

實係假利賭仔入黎

個龍上身有乜計

成條後防佢踢得最好啦
不過早安呢啲計時炸彈 每秒鐘都係一個危機
可能呢頭救到球波 果頭就炸返自己幾下

射到咁
卡膠都守到啦

真係上身

換曬啲人出黎攻算啦 守乜春
打返第一季個啲對攻

老母走好撚多，連後上射門都出埋

至少一粒啦 明奴個半單刀真係冇得兜

傷兵多到咁藉口都唔駛搵，支持下啦

啲中場攻得上去又要顧後面 好難踢呀

半場屌走廢奴啦
下半場有五分鐘都俾多佢

熱刺果場我覺得都係熱啲後防犯錯先贏到
計返2021叫好睇啲既真係得西咸果場

踢法一成不變 前面無貨仔交就玩完
Vvd傷埋之後死球都無曬威脅

不過老實講
買牙膏放棄續老母係一個大錯誤

搵一百分同沙基利出黎踢呢場既話你真係唔駛諗會執到第一點個頭搥

一諗到早安sir出錯失既分 我就想殺撚左佢
都未計歐聯